500買tsla班人幾時解套？

留比個孫

留比個孫實過500
等比sh派撚
過唔到500 可以話你呢世都唔好買股票

好快又合股

咩叫解套？

美股驚西

乜撚野解套

咩叫解套
扑完野除套